七一經過徬徨的掙扎 自信可改變未來

原文
七一經過徬徨的掙扎 自信可改變未來

多謝會員山本一夫 (#143343) and Yogalinn (#148017)

鐘聲響起出街的訊號
手足生命裡 彷彿帶點光彩
身穿黑衫給他的意義
是一生奉獻 反支抗爭中

7月1
2點鐘 維園見